深圳四百幾人確診，香港六十幾人確診。但兩地都係死左兩個。

深圳醫療太勁，定香港太廢?

大陸佬食元素表增強體質

香港太廢
所以唔該死返上深圳醫

大陸個數點黎，你唔係唔知呀麻

留名等睇全球各國死亡率都高過支那十幾廿倍。
支那又贏。

因為大陸唔收重症患者，重症就鎖你係屋企強制隔離，等你自生自滅，所以唔會計落患者人數入面

咁日本呢？好似死左3個
唉估唔到日本仔都係咁撚廢
全球要靠醫療大國大支國黎救了

支國醫生水平第一。要輸出支那醫院救世。